{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54329&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동더큐브호텔"
    },
    "text": "建築家出身でプレミアムカプセルホテルを設計·運営するザキューブホテルです。 明洞駅から徒歩2分の距離に位置し、公共交通機関で簡単に訪れることができます。 手頃な価格で居心地の良いカプセル空間をご体験ください。 カーテンを利用して空間分離が容易なカプセルホテルで、独立性を確保することができます。 ザキューブホテルは駐車できません。 主要地下鉄駅と周辺観光地へのアクセスが容易で、旅行者に最適な宿泊施設です。 オンラインでセルフチェックインの案内を受けることができ、客室は禁煙で、飲食はリビングルームとルーフトップで可能です。 客室やロッカーにはドアロックと個人ロッカーが提供されます。 宿泊期間による客室移動がなく、洗面用具はセルフ販売台でご購入いただけます。 飲酒やパーティーは禁止されており、駐車はできません。 コロナによりカプセルの配置と防疫を徹底しており、光触媒を利用した週間消毒を実施します。 キャンセルは、ヨギオッテのポリシーに従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザキューブホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "ザキューブホテルはプレミアムカプセルホテルで、明洞駅から徒歩2分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ザキューブホテルへは、公共交通機関を利用して簡単にアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ザキューブホテルの客室はカプセル空間で、カーテンを利用して空間分離が容易です。独立性を確保することができます。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルでの飲食はどのようにできますか？",
            "answer": "ザキューブホテルでは、飲食はリビングルームとルーフトップで可能です。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルのセキュリティ対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "ザキューブホテルでは、ドアロックと個人ロッカーが提供されています。安全面に配慮しています。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルでの洗面用具はどのように手に入れることができますか？",
            "answer": "ザキューブホテルでは、セルフ販売台で洗面用具を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルでは飲酒やパーティーはできますか？",
            "answer": "ザキューブホテルでは飲酒やパーティーは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルでは駐車することはできますか？",
            "answer": "ザキューブホテルでは駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルではコロナ対策をしていますか？",
            "answer": "ザキューブホテルではカプセルの配置と防疫を徹底して行っており、週間消毒に光触媒を利用しています。"
        },
        {
            "question": "ザキューブホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ザキューブホテルのキャンセルは、ヨギオッテのポリシーに従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 475
    }
}